新加坡宣布總理在內等高層官員全體減薪 前線醫護增發獎金！

新加坡政府宣布，為了與國民在疫情下共渡時艱，總理等全體內閣成員，減薪一個月；國會議員削減一個月津貼；資深公務員減薪半個月。總統哈莉瑪亦跟隨減薪一個月。此外，所有前線醫護人員，都可以獲得相當於1個月薪金，作為獎金。

副總理兼財長王瑞杰說，政府高層集體減薪，是要展現新加坡團結，政治領導者要盡其所能，幫助社會渡過難關。他又感謝前線醫護人員，在未知的疫症戰爭中犧牲，發放獎金是政府對他們的最實際支持。

777: 我地要全體加人工

港共 : Am i a joke to you ?

香港: 狗加人工，醫護cut budget

年年考第一：減薪無助控制疫情，做法多餘

玻佬係仆街係串係獨裁
但你睇下人 再望下我地自己班高官

香港政府：
黑警每人平均俾多24萬
黎緊要cut醫療同教育開支

警曱仲要加得最多 仲有一堆新玩具玩

777：屌你老味，點跟？

林奠：全體公墓完下星期復工

副總理兼財長王瑞杰說，政府高層集體減薪，是要展現新加坡團結，政治領導者要盡其所能，幫助社會渡過難關。

重奪議會 廢除惡法

睇來PAP都意識到個危機

Push

坡狗又贏

Ho ball, how about hk?

藍絲今次要港府跟唔跟好

情何以堪

賤婦：炒晒罷工醫護，公務員黑警加人工

我地加狗糧

嘿 追住黎打

傻閪港共

坦白講
如果柒蛾可以做到坡佬一半
我相信到依家大把人仲海底撈緊

777: 減薪係侮辱官員

坡佬又贏..
究竟香港可以有幾廢

如果安居樂業 人人有工開 人人有樓住
你獨裁又有邊個會理你呀

香港：
加狗隊
減醫療

加咗囉 仲講cut

有無人可以講解下 香港行唔行到坡狗條路

直接屌打香港

原本港英政府都係咁.....

支共高官
高人工係憑本事賺返嚟
點解要減
你老母

藍絲：醫護喺非常時期扭計要加人工，好不道德

新加坡又贏

佢地既諗法係亞洲人是要管的
一日民智未開一日都唔應該有民主
我覺得似97前既香港
依加香港人民覺醒想要權力下放
如果坡仔到果時肯下放權力就贏晒香港

仆街完全係睇撚住香港黎食澳門又係咁

on9，所謂加，都未追到幾年前cut既數

獨裁政權A 見 獨裁政府權B 搞到今日田地

新加坡呢啲咪高招
呢段期間減人工
贏完掌聲之後 兩年後加返突晒
港共連呢啲招都唔出

支持香港醫護！

香港醫護就秋後算賬

抵比坡狗串

你睇香港

又撚香港

呢D咪識做囉

香港呢？

無軍隊 你話呢

賺左幾十年，我都搵夠喇，拎一個月人工出黎收買人心先

港共真係垃撚圾

新加坡係李家檔私人生意
香港只係一塊任人屌嘅爛閪

Even係呢單野之前
坡仔玩獨裁都叻過香港同支那好多
都係個句 生活無憂既話 邊個真係中意走出黎比人拉比人打呀
最大分別就係人地d官真係做到野 以人民利益著想
講緊四五十年之前 其實坡仔都係向香港學野 學香港既房屋政策
到左今日 人地已經唔知贏緊香港幾多條街
民生 經濟 全部都贏

加自己人工

橫掂做咩都得

Failed state

之前港共唔係話唔好拎澳門比較
要比較就拎新加坡咩？
機會嚟喇港共

Cut budget...但係幾年都有同公務員一齊加年工囉...

哇
咁高質

似番個人

咪即係殖民地時期嘅香港囉，同樣都係獨裁但整體公務員真係為香港人服務從上而下都唔敢去貪污，依家曱頭目帶頭同鄉黑做朋友，官員退休就去企業做非執董以前嘅港督邊可能會批准班官咁樣做，香港根本就係禮崩樂壞如果九月都唔能夠扭轉局勢，真係可以等移民

坡佬打到柒婆嘔血，佢都係唔會改
唔死都冇用！

乜香港唔係仆街唔係串唔係獨裁咩

坡狗明顯望撚住港共做嘢，但呢啲另一種共產型式國家不了

777: 我地所有人都加人工
前線醫護?罷工?炒得

雖然成日笑9坡狗
但今次香港班垃圾都應該咁做

有效率同無效率嘅分別

林奠：口罩？自己帶！戴咗口罩？扯番落嚟！罷工？炒晒佢！

窮撚國咪減囉

比黎沒意思，香港政府全宇宙最垃圾

獨裁唔係一定唔好
只係民主比較有保障
萬一領頭人做得唔好可以即刻拉落台
但係我地兩邊都唔係

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！

你拎共產獨裁同獨裁比較

咁李顯龍呢 唔係佢最大咩

坡佬算唔算最成功既獨裁國家

呢d先係良好管治，而唔係好似林奠咁玩親疏有別。

坡狗今次真係贏哂

無計，中共專養廢物同狗

成日話人極權國家
根本香港政府垃圾都不如

【總結財政預算案2020】副總理王瑞傑：總統、總理與所有部長將減薪一個月

副總理兼財政部長王瑞傑今午（28日）宣佈，所有部長將減薪一個月，與國人一同渡過這段艱難時期。這將包括總理和副總理等。哈莉瑪總統也表示將減薪一個月。

他是在國會總結新財年政府財政政策辯論宣佈這項消息，除了部長，國會議員也將減少一個月的津貼，一些高級公務員也會減薪半個月。

【總結財政預算案2020】王瑞傑：抗疫前線人員將額外獲得多達一個月特別花紅

協助對抗2019冠狀病毒抗疫情的前線人員將額外獲得多達一個月的特別花紅，以肯定他們的付出和貢獻。

副總理兼財政部長王瑞傑在國會總結新財政年財政預算案辯論時，宣佈這個消息。受惠的包括衛生部和政府醫院的醫護人員，以及其他前線機構直接參與抗炎的人員。其他在對抗疫情方面有顯著貢獻的公務員，也會得到適當的肯定。

此外，王瑞傑也宣佈，為900家公共衛生防範診所提供一次性的2019冠狀病毒津貼。

goodjob

支那同新加坡都係主權國家, 但看待人民既本心係完全唔同

777: 醫護會自動歸位既 洗鬼加咩 死左咪算囉 引入祖國專才

佢地做得叻太多
最基本係令人民生活得好, 自然唔會有大批人反佢依個政府, 咁佢地就可以永續落去, 但支那政府既人拎住外國護照, 咁仲會有心想支那人民好? 唔好玩啦

死大陸仔，你唔怪得香港人反共
有本事繼續硬碰硬，一於睇下邊個傷d

要獨立首先要完全推翻現今政府, 即係共產黨

真
共產黨就係唔咁樣對香港人, 所以先會搞到今時今日咁樣

行會唔駛減仲會加薪

燈尾都睇唔到.....

香港人唔係最鐘意拎"坡狗"冇民主自由打飛機既咩

煲大佢比藍屍睇

香港D藍絲 政府都係同一個ON9品種

777:炒醫護

人地亞洲第一叻過你年年考第一！

雖然人地係獨裁 但係處理肺炎件事上面對啲醫護起碼好過香港好多

有線計過 全個港共班子出緊近6球一個月

港共又話學新加坡

好心香港學下人，人地坡狗屌香港唔係無道理
今次我都撐坡狗

好簡單, 經濟唔好, 係要咁架啦, 而家人地個社會需要士氣既係醫療, 唔係警察

依家全世界都好似將香港當做反面教材咁
香港做咩就做相反嘅野

真係好羞恥

今舖真係駁吾刀玻佬呢樣抵讚

坡狗對香港仆街
但對自己國民係ok

On9國家

新加坡今年選舉年，當然做D嘢

不過港共，選舉只係同極權負責
全世界沒咩可以同佢比

exactly

幾撚臭串!柒婆你連同我坡佬含撚都未夠班!

陳茂波：「現階段而言，像過往大力投資醫療教育，幅度就不能像以前，開支要與收入相稱，將資源用得更好。政府會檢視內部多年來，有些地方要精簡些，服務要調整。」

加人工！

budget還budget 人工還人工 兩樣野黎

支持所有高官 減人工

香港仲要炒醫護

一巴巴車落港共度

Hong Kong is a failed state

香港政府好心跟下

diu
嬲
交稅交幾萬 俾返1萬我 仲要等到下年
成班藍屍港豬就讚「派錢」
diu diu diu

某自稱亞洲國際都會：出warning letter。